\section{Włosy}

Kiedy jesteś piękny i młody, \chords{a CDE}
Nie nie nie, nie zapuszczaj wąsów, ani brody \chords{aCDE}
Tylko noś, noś, noś długie włosy jak my \chords{aCDE aG Fis F}
\\
Kiedy jesteś strary i brzydki,\\
Nie nie nie, nie zużywaj maszynki ani brzytwy\\
Tylko oś, noś, noś bracie dłougie włosy jak my\\
\\
To najlepszy sposób na dziewczynę\\
Zrobić sobie z włosów peleryne\\
A więc noś, noś, bracie długie włosy jak my\\
\\
Idzie hippis z dłgimi włosami\\
Skręcił z Kruczej, idzie Alejami\\
A ty noś, noś, noś długie włosy jak my\\
\\
Idzie żołnierz z długimi włosami\\
WSW go goni Alejami\\
A ty noś, noś, noś dlugie włosy jak my\\
\\
Bo najlepszy sposób na kobietę\\
Zrobić sobie z włosów branzoletę\\
A więc noś, noś, noś długie włosy jak my\\
\\
Znów cię rodzina z domu wygania\\
Znów cię fryzier z nożycami gania\\
A ty noś, noś, noś długie włosy jak my\\
\\
Idzie ojciec, niesie nowe szachy\\
Długie włosy wiszą mu spod pachy\\
A ty noś, noś, noś długie włosy jak my\\
\\
Idzie siostra, idzię całkiem bosa\\
Długie włosy wiszą jej u nosa\\
A ty noś ,noś, noś długie włosy jak my\\
\\
Kiedy jesteś piękny i młody,\\
Nie, nie, nie zapuszczaj wąsów, ani brody\\
Tylko noś, noś, bracie długie włosy jak my\\
\\
I niech cię rodzina z domu wygania\\
I niech cię fryzjer z nożycami gania\\
A ty noś, noś, noś długie włosy jak my.\\
Jak my!